覺唔覺D女女由中六都大一好似變左個人咁

中六柒到喊，大一勁淫

究竟經歷左D咩呢

Ocamp

暑假

Ocamp會做乜令到佢地有咁既轉變

見到你條芝士腸嚇親

啲女中同由中學到而家grad都係咁撚柒
冇咁7嗰啲就殘晒

上到大學 洗底

del facebook ig

不了，驚有陰影

我 入 到 黎

艾豬大把

圖 都 冇 張 ...

點殘法 俾人屌到殘晒咁款？

中六要溫書考試都冇時間執靚自己啦
考完dse冇哂束縛 染髮化妝都得 又有時間咪打扮囉

冇圖討論？

純文字討論？

吹呀？

今年冇
所以係冇分別

咪臭系，今年無D女一樣變到咁淫，成日送到上門